# 迴圈補充

## 無限迴圈
> 註: 請小心使用!

我們可以透過讓迴圈條件式永遠成立的方式，使迴圈永不停止。

範例如下:
```cpp
while (true){
    /* 程式碼 */
    // 該迴圈將會不斷執行
}
```

## continue & break
如果需要直接跳過該次迴圈的執行的話，可以使用`continue`

如果需要強制跳出迴圈，可使用`break`(無限迴圈常用)
